到底M記部機點揀［多醬］選項

求教學

「用開平板電腦、電話嘅就識，如果老人家就唔識用」。

唔識用

原來可以咁玩架